● 蘋果日報動新聞現在取消讀者留言討論?

蘋果日報網上版動新聞，最近改咗版面，之後讀者已不能在每個新聞、最底部留言討論 !?